［臨近分手季節］有冇人變番單身狗

呢幾個月係分手高峰期 各位可唔可以講下分手原因

我先 對方管太多 打扮 朋友 番工都要管
冇晒自由 而家轉新環境 分歧愈黎愈大

點解係高峰期？

因為開學？

近大學生開學 or 大學生出社會做野
通常11-12月拍拖開始既月份

惡性循環 唉

為情人節而拍拖

7月被分手

因為come on james

帽事

岩岩變翻
大家入U，加上過咗熱戀期
岩岩想叫佢send翻之前影果張合照，佢都話唔可以

遲你少少8月頭

遲你少少8月尾